民陣十一遊行上訴遭駁回

民陣發起明天(10月1日)十一遊行及集會，警方早前發出反對通知書，民陣提出上訴。公眾集會及遊行上訴委員會今天(30日)駁回。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190930/bkn-20190930113632181-0930_00822_001.html?eventsection=hk_news&eventid=4028828d62039fca01621f88f7b810ea

五大訴求！缺一不可！

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

有無不反對 你班黑警都會提早扯旗咖啦

仲以為反對左就冇人出咁蠢

班狗批准左都照打

是但啦

預左

依家申請黎都係廢

十一狂捉賀國慶，各地開花，快閃，對家疲於奔命毛都無條！

Noted with thanks

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前